封路清理路面油污 耗時數小時

［本報訊］石硤尾龍翔道昨午二時許發生漏油事件，長達二十米油迹遺留西行中線，警員需封鎖三條行車線由工人鋪上木糠「吸油」。警員在路旁撿獲一個壓至變形食油鐵罐，疑是罪魁禍首。事件擾攘一個半小時，工人趕及在下班時間前洗淨馬路，其間警方封閉龍翔道西行三條行車線，車龍延伸一公里。警方估計有運送食油貨車駛經上址，其中一罐食油跌下馬路遭車輛輾爆導致食油四溢。

千祈唔好喺青嶼幹線漏呀 我想搭飛機去旅行架

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

一罐就搞成咁

其實好撚抵玩，平時block車買索帶，平係平但買幾廿包先夠，用油唔洗人力添

但救護車點過

冇警察就冇傷亡

機場封消防門都係咁啦
仲理佢托柒

黑警唔比救人添

唔好漏油

:

推

水魔師可以轉生成油魔師了

千其唔好

如果入機場條路，倒瀉油都幾大鑊

新系黎喎

油系

機場日

蝦蟆油之術

有直昇機架嘛，唔拎黎救人唔通拎黎空中掉垃圾？

鐵路會封埋架

唔洗搵食咩？ 垃圾油
罷食刀嘜

想知之前漏藍色顏料單野，係咪有匪方承辦商玩野？

啲食油長期唔處理既話就會又滑又笠又臭

唔好搞出市區方向既路 入機場方向既路任搞

推下先

不安

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

講油講左絲耐喇，最後變左洗潔精

太突然有油堅死人
除非唔突然

一罐油就搞成咁

一人一支都幾係野

.

有下層

本少利大

唔好搭地鐵

oh

最衰呢度唔係高登，唔係我一定賜油俾樓主

青馬大橋好似係有內層畀車打風嗰陣行，內外都漏哂先會出事

831個晚物資站有好多食油存貨
只係冇人用

千奇唔好係彎位落油阿 好危險 要即刻停
唔係好易有車禍

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

冇人理

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

push

邊個衰人做既？
一定搞大佢 慢慢清好佢
駕駛者一定要安全

舊年青衣南橋漏油都清咗八個鐘

又增加就業工人齊齊賺

買食用油真係好易

有飛行服務隊

Push

唔鼓勵大家咁做

我都係

如果唔小心漏油就記得擺路牌/記認提醒其他司機小心..

累累地食枝煙會點

以前做過隧道， 不嬲最驚見到油污， 搞親都幾個鐘

又要封路又要call人洗地， 如果條路好多達就大獲， 肯定成日都唔洗開

點解

落街睇下花生油有冇特價先

大家睇下新閒

冇人推屌你老母

推到冇油

推畀大家知先

邊個手足

聽日帶幾罐夠啦

唔好推啊

聽日千其唔好係青馬度倒瀉

哇 好危險 希望聽日唔會出事

千萬！

正常下層係打大風先開
吞吐量唔夠橋面勁

用油去玩春袋 好爽

新職業? 油系技能樹unlock

片

油系加火系魔法仲可以有combo

Tui